<h1>Тестовое задание - Cервис управления рассылками API администрирования и получения статистики</h1>

<hr>

<h3>Технологии:</h3>

`django-rest-framework` 
, 
`celery` 
, 
`pytest` 
, 
`drf-spectacular`
<br>

Версия Python: 3.11.5
<br>

СУБД: PostgreSQL
<br>

Менеджер пакетов: Poetry
<br>
<hr>

<h3>Запуск проекта:</h3>

1. `git clone`
2. `docker compose up --build`

<hr>

<h4>Дополнительные условия: </h4>

1. Тесты, написанные с использованием

 `pytest` - Пункт 1 из списка

2. Сборка с 
`docker-compose`
 Пункт 3 из списка

3. Документация по адресу 
`http://0.0.0.0:8000/docs/`  Пункт 5 из списка
